香港警察政府已經任由警黑合作去打市民，如果有良心的香港人，明天起罷工罷市，直至政府合理回應！

香港政府由6月至今利用警察去向市民施暴，也沒有回應訴求，有良心的香港人！特別是老闆的！比香港人罷工丶罷市，唔好叫我們的下一代犧牲！